now成人台強姦片太色情被投訴

有冇人搵到呢條片

通訊局昨發新聞稿指，now寬頻電視今年3月7日晚上8時至9時，在旗下成人極品台播放電視節目《瀛事滾女科：強迫學生白書》。局方接獲一名公眾人士投訴，指該節目播放真實強姦片段，內容過份暴力、令人不安及色情，並且會引人模仿，應該被禁止播放。
該節目講述一名身穿校服的女主角在街上被擄走、推上客貨車，然後被載到偏僻露天工地被人多次強姦。節目開首有文字顯示片中演員均為18歲以上，播放期間也有標題提醒觀眾啟動家長鎖碼裝置。

嫖客投訴隻雞太咸濕

正ON9，係咪想以後成人台要播性教育節目

係咪想講太暴力呀

點解條片咁難搵

我估係佳苗套肉便器

應該要投訴佢唔夠咸濕
完全唔過癮

試下上 DMM SEARCH 白書兩隻字啦